Marvel 無限之戰3d效果勁唔勁?

諗緊睇3d定2d 4dx好，因而家唔知點解冇得睇3d 4dx

咁撚多日，上網睇完

睇imax 3d

字幕3d勁